Twitter文宣去晒邊呀!?????

睇吓CNN點落個 Title? 睇吓對家點帶風向? 點解冇人幫手足洗底? 黐線而家我急到就快喊，幫吓手喇好嘛? 求吓大家喇! Twitter陣線我哋輸到仆街呀!!!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔好話民意唔重要，呢個社會好現實㗎。

唔好懶呀

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

原來用摺櫈打阿伯係佢!

真定假 fact checked?

CNN

呢間嘢好仆街但係影響力好大所以先咁緊張

十一國殤 全民黑衣

呢個係pewdiepie啱啱個post 叫人send videos 應該會睇comment
所以不如洗佢版 如果8成係香港嘢 佢點都會講下香港 可能會帶到awareness去929
而家有10000個comment 應該洗到嘅

pewdiepie會唔會因此而覺得反感？

但可以試洗版，po #StandwithHK啲片？

我相信唔會 你睇下之前佢對香港嗰張相反應就知

其實Twitter戰線難打在於你真係要講野有point、有啲insight先得，唔係單純洗板洗圖就可以，洗板無人會想理/retweet unless自己人或者你想營造韓國fandom嘅效果
文宣可以整infographic rather than好多張圖
一張infographic簡單解釋一件事或者前因後果最好

少少愚見玩左twitter十年，啱啱先同人解釋完點解要搞新城市嘅設施

重點係佢限字數，唔啱我開片嘅style.